[黑色三毛警告]小心和理非/勇武互屌引戰post

帶腦上連登
唔好亂正皮

上連登，要認真

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong
Revolution of our times

推

push

勁多labelling posts

光復香港
時代革命

無勇武
無和理非

只有香港人

大家留意

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
反恐反黑，由投訴撚做起